點睇同人曖昧緊 然後佢同返EX一世

我同佢識咗半年，前排開始TEXT MESSAGE，之後有出街食飯有keep contact，日日keep住見面，有拖手有kiss無sex，但最近佢ex返嚟搵返佢，佢就同返人一齊咗，咁究竟佢當我係咩？

佢搵你做水泡囉

水泡

醒啦 巴打

唔岀奇 見過有人係咁

我鄧個ex唔開心咋
我咁撚好都玩鳩我. 放長雙眼睇佢地對狗男女好得去邊

有埋sex，最後咪又係話放唔低前度
可惜前度唔接受佢，有時諗如果佢ex接受，咁我究竟仲有冇價值

我接受緊

屌佢老味當時又話我係佢搵緊嘅人，又話我係佢遇到最好嘅人，結果呢？

係咁架啦 好出奇呀？

咁最後點？

依家係朋友角色，熱情不再